其實貨運港口/機場癱瘓先係最影響香港經濟，但市民係可以繼續返工

唔好唔記得香港係轉口港打亂貨櫃碼頭同機場貨運既影響可以好大前提係唔使影響市民返工

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

屌你老母
香港gdp 倒退喇
支持

千祈唔好噴福建獨立
等陣個貨櫃送番大陸點算